[航空]連登飛機膠討論區68

#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#香港獨立唯一出路

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區67

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬T2已拆
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋
Starwalker幾時先開台港線
支篤航空幾時先收皮？
熱烈慶祝CX548/549榮登Tam Spirit號已停航

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空
篤航 x A350 (潘生/N700s)無敵組合

——————————————————————————
歡樂系列：
#domdom思想好開放
#聽講坐得多Y會變傻仔
#職業兒子
#ThePierMMA
#MBAno.1
No Dog No Poon
——————————————————————————

譚仔都係無得飛啦

譚仔又飛啦紀錄(自稱有排都唔會變)

腳圖自己貼

支那潘與狗不得內進

何杲而家唔知點？
係咪慶幸緊早早辭咗職

有D掛住佢

其實有傳CX買完UO已經想摺KA係咪真?

得閒到上嚟開post

退撚曬UO邊夠機飛

可能前期同當年HX花UO一樣
KA花UO

梗係CX食KA A321 neo
他大SQ也有737-8Max

KA只有6隻A330 active ，濕租CX暫夠做

lau ming

胎死腹中

倒不如CX食A321neo

UO發大財

cx要行高級路線唔要narrow body

篤航威過小SQ

留名

呢個真
公司出差就算係大老細自己飛支那呢D 2個鐘以內既都係睇價錢行先
飛2個鐘你俾個first class seating 我JM9

更何況我地呢d 低級員工...

其實前排加派靚餐應該都夠滿足short haul business客 最多block埋中間位

agger
餐係重點
多數呢 d出差客都係撚到 last min跑去 gate果 d
個餐分分鐘係 lunch直到夜晚佢番到屋企唯一落肚既野

咁最好真係改名做Cathay Express...有冇可能改埋IATA code?
HK Express/UO個名真係太cheap太臭

佢飛機膠點同......

大老細睇錢
Ching講完自己有係偷笑

有無偷笑

LCC本身就係cheap
關名事咩

i mean 如果CX諗住係Express引入熱餐/premium服務既話最好就改過個名唔好再叫HK Express/UO

有 d老細慳呢 d真係慳得幾緊要
你唔好用自己想像同見識去笑人

當然有人唔 care
但有 d自己捱出黎既會情願將 d錢使落 屋企人，食飲(同埋嫖) 果邊多過係呢 d short haul出差張機票果度

重點係佢地多數有哂 status就算買 econ都極易 upgrade

我都覺得總有得老闆坐短程肯坐econ/LCC既
最大問題係CX主要收入來源既long haul transit 客buy 唔buy呢套

係囉, transit 客多數一set機票買, 否則歐洲d domestic假J都唔會有咁多傻仔坐啦
到時set機票係 CX long haul J + UO 會好尷尬, 都唔知CX可以點定價

除左支那slot
KA仲有大量台港線SLOT
CX食曬定會分啲俾UO呢

巴打你睇吓佢個名先
唔好話兩個鐘，淨係FUK UO都可以3 DAILY就知咩事啦

留名睇台灣玩鳩返香港
二奶slot要跟返二奶牌頭先用得

咁是咪星宇可以接收

其實可以話轉比UO就比UO架咩

你上面講出trip啵
我諗10個有9個大老細唔會睇傾價錢
因為出公數

會唔會好似am咁
Adjust 返價錢

侵侵先識呢D 用得其所 既道理喎
條友破過N 次產

FUK 唔同既, 又唔係D 咩出差地方...

我咪答你老細自己出trip 會真係唔care 係咪business囉

同埋你都識講開公數
咪即係佢自己銀包拎出黎

唔通你想講話整大個expense黎避稅
一黎大把其他方法, 二黎點解要將錢俾其他人賺唔落自己袋?

我諗真係SME/廠既老細可能會price sensitive d, 未必會程程坐J
但一般公司高層大粒野就真係唔會同你客氣

諗得過喎, 連新 regional J 都可以慳返
順便教育下香港人歐洲J class標準

2025年後先會收777X
推遲左成5年

錯link sorry

唔 care果 d都要睇間 mnc有幾豪爽
上到去極大 mnc果 d都幾緊下個 travel budget
我湊唔少VP由東岸飛黎 hk轉機上支那都係全部 econ
最多加錢俾佢地簡 exit row
d 200磅大肥佬先話可能PEY
真心cls

反而係 d大大地既 mnc VP同 director先真係次次 business咁飛黎飛去

(丫
仲有瑞士佬囉
真係唔使錢咁買機票)

建議睇翻po頭
FUK都好多BUSINESS客
只係可能日本BUSINESS客80/90％ 香港BUSINESS客10/20％咁

事實上佢地真係好多都有status
好易就up上去

咁的確近年開始有新聞話MNC cut travel budget
過埋武肺仲有幾多premium business客真係難講

所以我覺得Express有需要有premium cabin
如果唔係班status 客連upgrade既希望/機會都冇

對唔住大佬
我自己唔跟日本客唔知，柒撚左
日本客 d出差 expense聽講 lin得仲緊
講緊武肺前

唔好講咩status客先
LCC有premium cabin已經係大勢所趨
只係程度問題

當武肺後
仲有冇咁多premium客真係問題

而日本客
最緊要時間fit佢哋
服務水平真係唔一定首要考慮因素

trade war前一年我接觸 d客已經收緊
trade war後緊到直情 cancel travel改 con call都唔少
過埋呢大半年大家都慣哂玩 zoom
放心，唔會有呢 d非要親身去不可既 business客架喇

淨低既得番 d engineer飛黎飛去
咁你覺得會唔會俾佢地飛 PEY同 J丫拿

搭過桃同雲呢拿都有唔少日本西裝客

又唔洗話到咩柒撚左咁
都係講翻事實姐
無怪到你
日本公司係睇得仲緊，所以如果飛國內線，佢地好興自己um荷包俾1000羊自己upgrade

講真
有時飛長途我都想自己出錢up
特別係會 stay behind果d

但D7啱啱先半收皮

其實連大家睇死嘅廚叉
幾班下午機都好多日本人坐

反而
UO624呢類red eye真係靠香港客去頂起

飛行系大師出沒

有新消息話CX會食曬KA機隊

Cathay Pacific Group Chairman Patrick Healy confirmed today that ......, "the Cathay Dragon fleet will be incorporated into the Cathay Pacific fleet, including the A321neos which are slated for delivery to Cathay Dragon."

成個group炒600位機頭, 主要來自KA

收A321 neo 做CX flycation
相隔多年，CX再有Narrowbodies

以前廚叉610 612好多日本客

KA收皮...唔知星宇有冇機食KA一個HKGTPE slot呢

KA slot係香港方

大灣區航空根本用黎食哂KA啲線
劇本已寫好

如果咁早就想摺咁點解仲要哂錢轉名油過哂飛機貪錢多咩

CX同UO會點分配航點？

佢應該講緊啲slot⋯

武肺咁耐都都搞唔掂 終於頂唔順

有台仔估
TPE CX要曬
KHH CX同UO都會有

睇返依家先炒已經好好
SQ QF BA個D神早炒左

KA TPE唔係都係得一班定兩班咋咩

咁UO都可能插旗嘛
但台仔講未必會

Cathay Pacific today (21OCT20) announced latest restructure plan, which sees Cathay Dragon (Dragonair) ceasing operation effective immediately. Cathay Dragon was launched in May 1985; however schedule listing did not fully appear in the OAG until 1987. The following is Cathay Dragon’s summer 1987 operations.

Hong Kong – Chiang Mai 2 weekly 737
Hong Kong – Guam eff 01OCT87 2 weekly 737
Hong Kong – Hat Yai 2 weekly 737 (until 31MAY87)
Hong Kong – Phuket 2 weekly 737
Hong Kong – Phuket – Hat Yai – Hong Kong eff 01OCT87 1 weekly 737

The OAG schedules shows the airline in 1988 gradually expands to Mainland China, Japan and other parts of Asia:
Hong Kong – Beijing eff 01DEC88
Hong Kong – Dalian eff 30APR88
Hong Kong – Dhaka – Kathmandu eff 12DEC88
Hong Kong – Guangzhou eff 01FEB88
Hong Kong – Guilin eff 01JAN88
Hong Kong – Haikou eff 01FEB88
Hong Kong – Hangzhou eff 01JAN88
Hong Kong – Kagoshima eff 29APR88
Hong Kong – Kumamoto eff 01JAN88
Hong Kong – Kunming eff 01JAN88
Hong Kong – Nanjing eff 01JAN88
Hong Kong – Oita eff 01JAN88
Hong Kong – Tianjin eff 03APR88
Hong Kong – Utapao eff 01MAR88
Hong Kong – Xiamen eff 01JAN88
原來KA做過秦國、日本村村通

冇人問你意見呀屌你老母
躝啦

唔會啦 HKG-TPE CI BR CX根本就有默契唔會比廉航玩 三家齊齊收1000-2000蚊不知幾和味 如果比UO嘅話真係一發動全身

呢兩個都毫無疑問會有CX份啦
想知淨返d二三線port係咪會比曬UO同邊D port會直接放棄

估唔到推post咁快唔係通關係KA收皮

同埋篤系應該predict之後幾年經濟差
加上廠開始撤離強國留住強國名牌嘅篤龍唔化算
強國以外嘅port搵篤航/篤運

但大集團之後幾年會唔會Cut Bug就...

CX 菇份新約簡直㩒住黎搶

好似4對？

有邊個會諗到港龍會執，但Hx仲係到

482 483
485 486
兩對

有d咩CX航線疫情之後會收檔？
Zurich？ Washington ？ Chicago ？ Dublin？ Brussels ？ Cape Town ？

廚叉會否率先收檔？

廚叉會否跟隨港龍腳步？
一齊落鑊？

相信Hx都唔捱得耐

港龍財政穩健都執左
廚叉可能不遠了

最鍾意呢個KA廣告

600個econ位，運豬咁運去日本

Dublin同Brussels啦
呢兩個port真係靠做機底/商務客
本身都要做seasonal

反而Zurich真係唔使擔心 運貨都繼續開，你使擔心

逆市加開

得翻英國線做得住

啲留學生聖誕節要翻屋企

但係無話1月開唔開喎
佢淨開12月嘅話啲人咪唔使再返英國

返得黎點會比你走

如果係咁就

正面咁睇
可能1月MAN開2x daily都唔奇

悲觀咁諗
天堂有路你不走
地獄無門偏要來

KA就要摺埋
UO呢個3奶仔就可以搬OFFICE
代表d咩？

唔洗諗咁多, MAN呢兩個月都係last minute 先話有機飛

炒起未

如果本身都冇乜人坐J的話, 細port轉比UO應該冇我哋想像中咁大影響

但係依家買到1月機票咁即係點
申：已買

同一隻機
舊年12月坐過

佢除時cancel你㗎啦

Btw 南京多唔多J客
印象中早兩年坐過用330後面艙都full full哋

但支那二線port
有時係好多貨走

未爆武肺
WUH係主力運iPhone

而家
HGH又係神奇到廚叉獨市運貨中

UO得Narrow Body
隨時客貨兩邊唔到岸

我唔制我要返去讀書，我要見我個鬼妹group mate

有張KA飛HKT期票，佢會比咩我

多學生返英國佢就開㗎啦
再唔係LHR實有機, LHR去MAN都係3個鐘火車啫

UO

想搭35K同埋3個鐘火車諗起都辛苦

UO Flycation

隔離講slot先突破盲腸

無機飛，正常無期，點搶slot
客運運貨都偏向用返本身航班slot

未開始用就摺左

可能本身主力飛開330嘅port會盡量比返CX掛
或者將本來轉港龍嗰兩隻HL_轉比UO

LHR暫時都係全35K

差D唔記得KA仲有FUK
呢個port最重要CX一定要拎返黎做
我要坐35K去FUK

1月唔係雖然可能會轉

咁似A350個隻sharklet既

依加係收翻
莫講話搶，傾都無得傾

咁政府一定要有個官方講嘅
我又唔信CX完全冇同政府deal過就直接決定摺埋KA

花柳龍

根本本末倒置
航空公司當然知道最值錢係slot，點會冇諗過篤龍退場啲slot點處理會係一大問題。所以執唔執港龍，一定有諗啲slot點搞，亦一定唔會咁老定以為政府唔收返。樓上都有講，之前唔執都係因為CAAC就slot點處理處處刁難
所以比較有可能嘅係，太古計過數，以航空業未來兩三年嘅情況，根本淨靠因航快運slot都仲有capacity淨，就算啲slot俾新player玩，蝕都蝕死佢。反而為咗keep因龍slot而繼續倒錢落海，要等復蘇返都要玩多成十年先break even，兩害取其輕，不如壯士斷臂好過

32K有你份

咁不了
我坐35K去NRT/KIX轉N700S去九州好過

KA其實邊dslot對成個group嚟講最值錢?
TPE 兩對
KHH PVG SHA PEK CAN?
跟住 FUK HKT DPS WUH KTM HGH NKG?

HKG最值錢
Btw 照巴打講法，因應該想等三跑先再攞番啲slot？又覺得HX唔會食得曬篤龍slot?

未打曬就出

CX應該會接KHH KUL掛

講個牌都好好笑
話點解唔可以唔還返個牌比政府
話正常都可以唔還

slot, 航權,牌炒埋一碟講

HND!!!!!

當年個間叫jetstar
呢間叫「大灣區」
師兄你呢年幾係咪昏迷左

9成9政府俾300億支國泰
當買起佢
港龍啲Slot 以後就係大灣區食哂
支那想lam埋香港航運好耐啦

深夜slot

咁講啦，當年jetstar都有何生同東航啦
要唔批，都可以唔批嘅

打正牌頭「大灣區」
開唔到人頭落地都似
JETSTAR始終唔係親生

啲slot唔係話比邊個食曬就比邊個食曬
有IATA Rules

將524抽去hnd都好

KA啲模型炒到飛起

hx有國家隊

咪玩，524做團客多，Hnd點接咁多團客？同埋啲旅行團巴士係成田送完客走吉車返羽田接客？定係旅行團都羽田上機？

大灣區係維尼嘅意思

但幾年前
黃生先害鳩煲呔坐監
似係地方勢力玩鳩維尼多啲

會唔會呀
呢啲地區性航空公司仔 得嗰35年歷史
幾廿年後應該冇咩人記得
又唔係好似pan am咁曾經叱吒風雲
日本佳速 台灣復興 有冇人懷念？

Update: Cancelled
但我用AM換票，果陣係里數就過期所以換
退票會退咩比我

8萬5分 已經唔存在喇

乜一間航空公司可以完全濕租人地d機同crew去營運？

健吾又係度9up扮看透世事
KA要濕租CX，KA要keep住有機同營運

如果只keep 1架330一個星期飛1轉KHH
其他全部濕租呢

係可行
但係CX似乎係連營運住都唔想
可能堆航權好多都無肉食

同全民戴口罩害到港龍執笠一鳩樣

巴打有文學根底喎

打上CS照退am
我4月個陣都係咁，好似am defer 一年

政府好大權，佢如果覺得間航空公司冇能力營運果堆航權，就可以收返
以KA手執嘅航權量，要keep返咁上下規模，包括員工數目，先可以令政府「滿意」唔郁佢。咁就大大削弱太古節流嘅目的
另一個目的，估計都係想借機KO工會，多個香爐多隻鬼
另外, KA其中一樣比CX黎講有優勢嘅，係包括員工terms在內嘅整體cost structure俾CX低。但既然今次有機會乘機全部改簽新約同大刀闊斧重組成間CX，呢個優勢就唔再存在，變相又少一個保留KA嘅理由

早知過期AM換晒機票，之後退咗佢

我唔明點解停止營運可以唔洗交個牌
你當cad 傻咖

連個殼都唔留
你叫CAD點保住你個AOC

各位daddy 有新機坐

好興奮
課金課金課金

國泰會要港龍邊啲機?

細機

UO同CX食

但估計無咁快 現有KA機會搬哂出去泊

講緊 CX都會食細機

記者會嗰日已經講咗會食A32N

而家摺左港龍只係解決炒人揀邊個問題 因為唔可以再拖
實際既機隊營運重組計劃佢根本都未諗掂
學樓上咁講 有好多地方本來飛緊J class 你點樣用UO LCC飛全Y

佢Q&A都話 港龍機隊會擺哂係出面先
而港龍既航線將會由國泰同快運營運

所以等睇港龍320班機頭點樣同國泰集團分手先
究竟係賠足39萬走人 定係 320班友過國泰/快運都係未知之數

好奇想知 個菇唔係最多可以攞住3 types 既aircraft 型號個license 咩
咁攞住777 330 350 仲可以train 埋320?

睇怕廚叉都唔頂得耐
又攪香港飛香港吊命

請香港航空d機頭過去掃地囉

咁以前國泰將某部分航線交比港龍做有冇同政府申請？

oh

邊有可能因為譚仔係唔會坐無F cls既機

港龍航空倒閉的主要原因 原來是成龍

香港航空黎
不過都一樣
係要執

點解華航 長榮 韓亞同大韓可以逆市賺錢

兩大半導體出口國家
台灣仲要出口防疫物資

同埋規模相對上細
點會唔賺返轉頭

背靠祖國想窮都難個啲亞洲「國際」城市呢

三菱

輝閃2020？

華航差唔多要人做義工咁

香港航空咪一樣
出茅招
唔計

即係點
講多啲？

真係"很香港"

國泰大裁員︱被炒員工攞工作證明要畀時薪$100行政費

疫症下都可以break even
想知上年無疫症點解都話賺唔到錢

廚叉要比家用媽媽
但老實你公司年頭已經炒就浸人，又老早無曬350
cost點計都少啲嘅

疫情一開波已經叫曬人放no pay，google左七月先resume。
但係感覺台灣人都係會no pay返工

條數都冇公開過

原本已經縮緊加埋Cargo 救全家

cx同佢都係做差唔多生意，差唔多收入。
但係hx縮到咁，又有籍口no pay office啲人breakeven都好合理

韓亞同大韓有賺？

所以先話武肺救左廚叉
又唔駛再賤賣機票比支那人transit
貨運條數又夠吊鹽水
即刻帳面上賺返晒

而篤航係衰賭太大
一早跟歐美堆carrier早down size
唔駛淪落到而家炒人兼被人揸春袋

春袋而家都比人揸到實啦太古遲早止蝕離場，留明等睇GT變幹部

某程度算報應

篤航cut 班快，退機cut 人慢
歐美一早cut 班、退機、cut 人同時進行

sas一開波正頭話唔撈

舊年開始已經比人揸住春袋啦
係連登仔FF CX 可以對抗到共產黨咋嘛

星宇BKK KIX NRT

借題發揮宣傳一下
唔知呢套仲會唔會加場
佢係講導演自己既鐵幕下Latvia 既童年
雖然冇去過波羅的海三國
但都去過幾個Eastern bloc既國家
感覺最強烈係東西柏林 西德南德同萊比錫東柏林比較
DDR museum既展品
同埋羅馬尼亞首都周圍爛樓對比痴撚線既舊國會大樓
共產黨真係正一仆街黎
真係唔希望香港會變成廿一世紀既鐵幕

再睇翻二戰歷史 真係好好彩芬蘭同北日本無被赤化

唔係肺炎佢都未必咁早開呢啲大port

NRT 垃圾port

HND 先係路

事件發生在本月2日，一名初生嬰兒被發現遺棄在卡塔爾多哈國際機場、一架準備前往澳洲悉尼的 #卡塔爾航空 客機，機上所有成年的女乘客被帶到停機坪上一輛救護車，脫光衣物接受侵入式身體檢查，以確認她們是否剛剛生產，當中13名是澳洲人。

有時貪平/舒服啲坐其他航空公司係有風險
而家就算佢地要提告 呢啲國家嘅法律恐怕對女性冇乜保障
所以我出行都坐加航

減航剛剛宣佈開DOH，同QR合作

潘得明便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「國泰不能算藍店……航空！……航空的事，能分黃藍麼麼？」接連便是難懂的話，什麼「講政治死返去CC台啦」，什麼「我係香港只係搵錢，隨時可以走」，什麼「約定你地23 DEC，早上7點THE PIER隻秋」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

出行
果然係chi na大

吓
是日宜/忌出行 通勝都係咁寫

算啦,支拿大人係咁
你估好似我咁高質流住英女皇既血咩

咪就係
Scmp係藍報，信唔過，我自己聽講廚叉就快摺
呢單新聞唔計

聽講係no pay到一個月返半日

Mr Poon幾時做左House of Windsor?

好文彩

隻秋

ANAホールディングス 過去最大5100億円の赤字見通し
2020年10月27日 15時09分

航空大手のANAホールディングスは来年3月までの1年間の業績予想を公表し、グループ全体の最終的な損益が過去最大の5100億円の赤字に陥る見通しを明らかにしました。

dllm chinazi

日本仔完全唔值得幫

我覺得要加埋留住House of Windsor既血
呢句野真係最「難懂的話」

要撐住

ANA又玩中長途LCC
300座以上787，仲厲害過Zip Air

当初、年度内での退役を計画していた7機のほか、28機を追加で退役させます。対象となるのは大型機が中心で、ボーイング777型機計22機を退役させるほか、受領予定だったエアバスA380型機1機とボーイング777型機1機の納入を延期することで、計24機の大型機を削減します。

仆街囉
隻橙色龜龜會唔會爛產架

Zip Air 個隻只係787-8
787-9輕鬆過300座

787-8有心塞都可以好似JQ同TR咁多過300嘅
Zip Air已經算好仁慈

3個字有2個字係錯.連登仔係咪無讀過書

就算ANA隻A380改哂全J
羊茤表示好正好想坐

是但啦
又唔係係度爆公司秘密，相認咪相認

如果可以做到Starflyer咁正就好啦雖然應該冇乜可能

食cold snacks不了
淨講hardware CX A35K 都贏 BA 77W 十條街
而且對我黎講 CX J位已經夠privacy, 加道門感覺好claustrophobic

Daddy:冇F不了

又幾正

差不多3萬蚊
夠我食成年

BA 77W有F的

其實以正常時期機上餐飲嚟講兩間差唔多遮

賣物業

293 都冇停

Btw 其實賣走HAECO套現有冇諗頭

咁牙偉叔幾時先肯開翻比港豬救救日航同ANA姐？

你唔開翻一百個半澤都救唔翻啦

無咁富貴

港龍執左 ＝ 大家覺得可惜
廚叉執笠 ＝大家大叫快d

搵支那報仇好過

無限奶支那報仇

北海道應該好快賣清光

Your redemption booking on Business Class of CX548 (HKGHND),

Wait?
Business?
77w 真係死左?

其實乂家覺得北海道有咩咁好玩
又凍 交通又唔方便
好似加拿大咁

國泰不了，而家仲要咁對員工

佢仲爭我十幾程J呀

未去過
唔知

佢放棄左員工，唔差放棄DM

2日1夜快閃飛機遊

佢Silver都唔比我appeal
講經咩

BTW 寧願去老秋

仲有放棄香港客

篤航放棄對羊Daddy

港豬：支持香港快運，國泰害人不淺

Hawaii could open to Japanese tourists next week

之前睇NHK定邊個台話Honolulu既鋪執左七成
訪問啲店主喊住咁求開放比日本人返黎消費

成田開快速檢測中心
成件事即係變得好合理

點解依家仲有得飛羽田嘅

似乎真係land HND

不過羽田一路都開放比國際線
而家LHR所有去東京都係land HND

可能係吉機 咪索性返羽田

Daddy怎麼了

唔單止國泰
如果咁都ok 既話難保香港各大僱主都可以單方面改合約
咁勞工仲有咩保障？

出面仲好多人落井下石，但係唔知度下一個可能就係佢地

一個經濟唔好，全部人改約同深圳河以北睇齊

到時可以返大灣區了

因為香港人鍾意睇人仆街

但今次真係大石砸死蟹
勞方邊有得say

不過又要望返
勞方自己自廢工會，連唯一談判位都無埋
而香港打工本身無集體談判權

所以
所有野都係因果關係

國泰咁做肯定開先例。覺得好快到大貓都咁做

香港奴方代表未又係資方
最出名既有工聯會

因就係香港政府無任何勞工保障俾勞方
根本係港共政府唔推集體談判權
個陣建制投反對票通過唔到
搞到有冇工會都無用
今次就係最明顯個例子出黎
國泰就係擺明唔怕你班勞方 單方面改你合約r 爛塊面

香港人每日訴求係返工
貼錢返工大有人在

到時單方面改約都係唔會出聲
各位資方可以放心都得

因為呢個政府從來唔係為香港人服務

自從主權移交
大家諗下有幾多港英時代政策比支那搞鳩
害鳩香港成廿幾年

1. 租務管制
2. 工會集體談判權
3. 母語教學

連所謂CEPA, 都係益鳩支那

而家一国一制国安法
只係將最後塊遮醜布拎走埋

但而家全世界航空業都仆晒街
篤航係仆街，但前線員工真係無得揀

除非轉行唔做
唔係真係硬食

國泰工會同工聯會已經係香港最大個工會黎
如果呢次工會都fight 唔到一啲野既話
啲公司一定唔洗諗亂改合約了

cx襯你病攞你命

上年炒工會主席連工都唔罷

係襯我病攞你命

同埋篤灰篤走晒敢言員工
結果今時今日咪無人幫你發聲

不過成件事
篤航點都係最仆街
不過好多人扮盲睇唔到

國泰係香港人公司喎
無錯，而家單方面改約真係濕鳩港資先做得出

D人仲以為係香港人公司， 大陸同港共入曬主話事啦

真

Kalitta Air將架77W改到好似A330-300F咁玩

長榮航空舉辦單身聯誼活動 聖誕跨年推出「戀愛班機」

可惜不是國泰航空

Fly with dignity 啦

叫你同工會傾 個啲信係咪睇唔到？

國泰高層

國泰食左迷湯

CX

完美表現well noted
各位daddy快啲退會保平安

all in ，救救小因航

Cx點都好過hx

完美表示譚daddy style

新老鼠仔icon咁正

要不是武肺, 我應該唔會去歐洲唔會坐J

睇開back plain

乜仲需要請人嗎

香港國際機場網上招聘會2020
2020年11月12至13日

AVSECO keep住請人
貨運區都有少量空缺

但其他就

點解avesco 可以keep住請人

長期流失率高
無客唔代表唔駛搵保安睇住

所以未射唔中囉

環保呀嗎

篤航以前炒office ，keep 住請空少

唔差用紙紮

紙紮上唔到太空

Daddy

廚叉咪請人囉
請人賣 絕版紀念品

咁篤航仲keep住請N展 trainee

不過由揸飛機變整飛機
真係好大對比

見到d人拎住老母個紙袋落機就好想問佢地點解會比成千蚊去遊飛機河

有錢有時間 why not
利申 冇我份

坐老母仲衰過坐龍運A車

Play輝閃飛無限次都得

飛機河無問題
去迫架A320先係問題

aga
當年同一部機七百零八百飛到日本
點解要體驗Take Off/Landing
你話拎部A35K出嚟就唔同講法

開住輝閃 + 外賣猶太餐
點飛都得

差個空少餵

有A32N坐都幾好, 我淨係坐過A320同A321, 想試下新機型

中將會到澳洲就讀有關飛機管理課程的黃先生表示，他是飛行發燒友，因此覺得兩星期內兩度感受體驗是值得，「有人覺得Halloween去蘭桂坊幾千蚊開張枱覺得抵，我覺得搭飛機我鍾意我覺得抵，我唔覺得係傻。」

真飛機膠 respect

aviation degree

坐正32B同32C就無謂

同350坐正11D/11G咁難頂

最後坐既A321 Helsinki Vantaa <—> Rovaniemi
好好坐 Legroom又夠
但而家變左E90 / 螺旋槳機 ATR72

咁呢條線疫情前大半架機都係Asian

反而嗰陣搭D8 RVN - LGW
大半架機都係芬蘭人去倫敦玩

我坐果陣兩程都 >95%鬼佬

坐兩次

譚仔也自慚形穢

你地成班講到自己好大隻咁又唔夠leg room，又窄比個位你伸直拉根唔好

話lcc窄不如屌埋冠忠啲垃圾巴士窄撚到要坐出走廊

我寧願有位上坐半個屎忽捱半個鐘
都好過搭E車全程企1粒鐘啦

睇來開bubble俾星加坡香港呢啲低危地區

撈麵而家爆緊喎

東橫INN咁撚cheap邊個買
我國賣FJ class枕頭羽絨被就話幫襯姐

你D錢拎曬去坐F姐
不過東橫劣成咁, 貼錢比我都唔會再住

呢間我幾年前住過一次同東橫衰同一樣野: 冷氣臭既
又係永久blacklist

嗯？ 秋葉原附近劣更多你未見過姐
我OK喎
反正去得日本市區玩都去到盡 返去沖涼訓覺理得佢
邊度都實有佢份又平又十送一
不如領黎食左佢？
去郊區先豪去旅館啦

btw 無F過
Thanks to 因航
Thanks to 武肺

酒店同食野我都可以好隨便又得 比得貴亦得
整十次cheap cheap整鋪勁既 先覺得勁既難能可貴又大反差
唔鐘意唔上唔落

東橫應該係我住過尾二劣
仲記得係16年5月窮遊日本, 貪平住過京都2間同神戶1間東橫, 京都其中一間仲係新新地
3間個冷氣都會出臭風, 熄冷氣開窗訓神戶嗰間係馬路邊嘈到我2,3點先訓到
酒店冇service冇設施都ok, 學你話齋都係要間房訓覺, 但間房同廁所既衛生對我黎講係不能妥協
Btw 東橫張橙橙黃黃既被單真係好撚核突

咁東横勝在係近車站又對外國客user friendly
唔係真係大把選擇

不過東横十送一
真心抵屌

各daddy 寧瞓街，也不能不坐F

咁日本衰極都有膠囊
大阪西成區仲有好多窮人恩物

可能我係西歐大城市啲屎食得多
東橫果個level一啲問題都唔覺有

西歐大城市既三星酒店
無冷氣就緊係啦 電視回到2000年
除左執房外咩都無就當然
沖涼房好唔店
一晚成百歐羅

二線啲既城市即刻好翻好多

膠囊好嘈訓唔到又局
同埋個顏色theme實在太似白老鼠箱
特登去試過一兩次我頂唔順
First Cabin應該係下限

咁住得first cabin
就補多少少住商務酒店好過

一眾日本品牌連鎖酒店，各位巴打有冇推介？

住過APA R&B 東橫
都OK既
Dormy Inn就集團無住過平果啲

聽講最窮solution但沖到涼係網吧/DVD店

日航酒店

試過拖住喼瞓街

我都試過一次

MyStays我覺得唔錯

我試過KIX Aeroplaza通宵
唔洗錢得嚟又有得借被瞓

西成區就算啦，真係有得揀都唔住嗰頭

窮遊上嚟就唔會咁揀擇
同埋有痴漢地下鐵經過

分分鐘好過揀心齋橋

窮遊都唔揀佢，寧願hostel/膠囊，起碼個浴室都企理啲先

要求低，無所謂

不過大阪嚟緊得萬博值得去之外
呢個城市真心無野行

京都有左Pokemon Center後連去梅田既意義都無埋
關西要睇小毒毒野先去日本橋
之外都諗唔到去黎做乜
貪多芝麻仁咩

張長登幾好訓
個場又靜
好過香港堅垃圾

禁區入面訓都唔錯啊，超大落地玻璃仲可以睇飛機起飛降落

你同譚仔可以做fd完全一對

對羊幾時約譚共享5*酒店房

remm
鹿兒島嗰間幾正

Dormy Inn 500-800 budget 嚟講幾好, 乾淨企理方便有浴場
同集團(Hotespa) 嘅溫泉旅館都唔錯, 例如白川鄉嗰間好正

gg

CI d 744好似運貨賺到笑喎

btw

原來秦航仲有A300

啲膠是咪氧化變到黃晒

唔簽嗰啲係咩人

燈罩黃姐

真黃

西成區D新酒店，獨立廁所都係 4000內，
first cabin 執係預期

要住新的東橫

博有雞食，仲有三年退係唔建議簽任何新合約
簽的原因 搵唔到第二份工lor

Comfort Hotel

彈鐘？

河口湖間東横唔算差
品川個間都ok

不過裝修始終太up up dup dup

佢係標準化到驚

廚叉d機師想簽都無機會簽

標準化早餐

有D有面包食又有橙汁飲

HKG-KHH
cx430/431
21/11

呢幾日都有CX機去FUK, KUL, HAN, KHH

大星航準備唔要七架肥婆
777死淨77W
9 x A320, 2 x A319都要死

漢沙a380都

有冇包飛雞？

BA 都停A380到2021，其他2間EU3唔洗要

咁BA AF LH買A380唔多唔少有政治壓力，根本唔啱佢地用
而家咪有借口退哂

只有BA有潛力用，受限於LHR slot + BA 本身premium heavy
反之LH最premium heavy 放在747-8I上
AF唔洗講，A380仲用緊angled lie flat bed 放棄狀態

同樣唔明QF要380做咩

LAX DXB

唔係又為左LHR咩
同埋北美線都養得起

只係黑仔到同AF鬥破肥婆處
所以提早退晒保住個safe record都好事

留747

無買77W嘅問題
實質堆744ER退曬點都要入返10部779/77K去頂啦，用787嚟頂真係

HKG DXB SIN LHR LAX JFK
但係，LAX 之前可以做到一日三單肥婆，其中一單仲可以去JFK

係，LH講左會留748放棄A380

仲有DFW轉左A380

另外想知澳洲去南美/南非係有無ETOPS限制？
因為以前LA用343後來用787
而QF條JNB一直都用744唔用787

ETOPS-240應該夠飛南美/南非，不過要兜路

澳洲飛南非應該客量較多
話晒大家唔係隔好遠 又係英聯邦

得啦，知你想約會員一齊

由東岸去great circle11000km喎

呢條path啱嘅話冇得唔用4頭機

perth

SYD-SCL可以用787

JNB暫時無人答到你，so far 3月最後一班都係744飛

SYD-JNB似乎已經打算轉789

787好似有ETOPS-330，理論上不論SYD-SCL定SYD-JNB都可以直飛
下面淺色陰影係ETOPS-240，深色係ETOPS-330

篤龍都有Honolulu 航權

老老實實重未坐過肥婆
唔知幾時有機會送佢最後一程

Econ識坐一定坐上層機尾位置
又闊又有j class派唔曬嘅酒飲

肯定勁正

廚叉正d

hx早兩年勁大野心係咁開啲歐美澳洲長途航線
結果啲硬體配套又未做得好

成日啲人坐長途機發覺係啦得部細機冇電視

諗起都唔開胃

反而星宇精品航空定位令勁多人都想試

但係廚叉可能就快想坐都無得坐
星宇遲d都可以坐

LH上層個mini cabin正
少數字唔洗課金都畫到upper deck嘅airline
24個鐘頭前好似大學reg科咁準時入去搶實有位

LONG HAUL細機咪撚玩啦

咁部iPad衰極都係Retina display
唔差得過PTV好多
而且又唔係得五星級大鼠睇

不過無位擺部機先係問題

呢間最大問題係係香港插唔到旗

China Joe當選
四年內，台灣變台灣省

到時星宇點飛都得

其實China Joe都廢既
就算侵侵唔係白宮共和黨參眾議院依然有牙力
牙侵唔會咁易玩完既

用A359呀
邊個話你聽用細機飛

35K飛 MIA
DFW IAD夠唔夠客㗎

台灣美國線吸客能力唔差
因為免簽證
反而歐洲network佢哋就好差

可能人地細蚊仔覺得320飛到YVR

真
不過其實HX有幾年都算風光過

然後衰太大想頭，又LAX又SFO，啲350又柒
btw 33V都叫細機咩

擔心IAD，不如擔心ORD

只要唔係他國嘅A350
在他眼中皆屬細機

台灣美國除咗O&D，仲有一大班東南亞轉機
台灣人又叫佢地做VIP，因爲主要係來自Vietnam, Indonesia, Philippine

美州-東南亞 對比起國泰 長榮/中華嘅競爭係點

長榮： SEA SFO LAX IAH ORD JFK
中華：JFK ONT LAX SFO
國泰：EWR JFK LAX SFO ORD BOS SEA IAD

東南亞個餅太大，CX同BR都食唔少，價錢差不多
BR優勢主要係越南同菲律賓飛台灣稍爲順路少少，同埋有開超多越南人既IAH（AA條DFW都有超多越南人轉機）

至於CI就無咁focus轉機+以前用747成本太高，結果北美就比BR搶曬，而家仲成日話想cut JFK

國泰 印度/泰國會唔會係主力客源

國泰就當然係靠印度，半班CX870都係印度人
泰國就CX同BR都有做，不過美國泰裔人無菲裔同越裔咁多，相對上個餅無咁大

CI個網絡其實就係齋靠O&D可以做得起既地方，就係LA+SF+Vancouver+半個紐約

之前睇有個空少FB page 話有兩班北美機都係印度機
知唔知除咗870仲有邊班

CX856 YVR

日頭機飛西岸嘅都多

諗起幾年前飛IAD排隊Boarding嗰時
成班印度佬係度打尖，一啲禮貌都冇

果4隻744拆凳改BCF做埋74Y好過啦

因航又諗住請返機師

係都請新
因航MT、GT、pilot program 係無停過

譚文豪話諗住請返比人炒咗嘅取代嗰10%唔肯簽新約嘅
我國真係良心僱主嚟, 睇到好感動

國泰行政總裁鄧健榮表示，公司現時計劃招聘機師，並會優先考慮被裁員工，至於空中服務員招聘就預計要到明年下半年才可進行。曾任國泰機師的公民黨譚文豪要求鄧健榮承諾，國泰會優先聘請被炒的本地機師，鄧健榮回覆指由於法例問題，僱主不能有國籍歧視，拒絕承諾。

我國真係良心僱主嚟， 睇到好感動

Foreigner lives matter

雖則本地員工二等待遇 早已為人詬病
但冇鬼佬嘅國泰仲係咪國泰
我諗唔少人揀因航 正正係為嗰種唔係"很香港"嘅感覺
英語白鬼機長 東南亞各國籍機員
就好似97前嘅尖沙咀咁 充滿國際氣息 但不減親切

我覺得仲有咁多人揀因航，係因為佢有家嘅感覺
由派報紙係有蘋果東方揀
到識講廣東話、肯幫你填form嘅crew
其實等於早十幾粒鐘返到香港

鬼佬(澳洲佬) pro啲，好似係

如果搭因航 機頭開咪講嘢 滿口北佬口音
係咪好有違和感先

但呢個家就日日中門大開
過多五年
機上派大公文匯，扮中立就派埋XG01
雖然我認為蘋果都會派，因為已收編

而Boarding music係播義勇軍進行曲
機上講廣東話就即刻犯国安法

唉，呢個就唔講啦

我是本次航班的機長xxx，非常榮幸能執行本次航班任務。作為中国香港XX航空的一名五星機長，我飛行時間超過18,000小時，執飛過許多新航線，到過許多新機場，但從未有一刻像現在這樣感到無上光榮。今天，我們不僅是機組成員，也和各位一樣，是時代的親歷者、歷史的見證人。大國門、興未來，我們將以此為新的起點，向世界展示卓越的東方魅力，卓越的中国形象。此時此刻，讓我們共祝祖国繁榮昌盛，美麗富強。

打完有冇打冷震？

又J下班鯊魚

你喺邊度搵呢段嘢

有一刻想掟爛部電話

發夢個陣聽到

btw, source from google

google搵咗陣......
應該係東航PKX啟航之類先係咁吧

所以以前唔少
香港北美台北轉機
同台灣歐洲香港轉機

UA正式重返JFK

下 HND 4班小SQ 兩班 JL 兩班ANA
NRT 2班 SQ 一班 JL 一班ANA
KIX 4班SQ

唔叫小啦

SQ爭到咁多羽田slot

拎夜晚slot 咪有

11月22號有得去小sq

binc

CX759 734 用359飛咁冇信心?

少過11個鐘我唔會飛J

monkey 🐵 限每班機200
再嘈用A330-300

SQ竟然用78X

本身SQ就係Plan左用78X飛香港，係之前78X出事先改左用A359一段時間

（唔計指定A380、77W班次）

SQ regional 777 唔係全滅咩

Plan左但未收齊機，一開始用緊係SQ871/872先

你search出年6月嗰啲睇下

CX琴日飛左4隻359去MNL
有冇咁多貨/賓賓要運

武廢主力用77W/78X/359
情況同CX一樣主力359/35K

佢Y都賣緊3千幾
相對J真係好抵

馬尼拉係真多貨到仆街

運送外傭

泰國人對日本既狂熱同香港有得揮
同埋比起香港少LCC飛日本

睇下年schedule 824/828同829/823起飛降落時間完全一樣, 點解要拆開兩pair flight no.

有冇巴打已買bubble flight

頭兩星期CX 唔係日日有

22 CX得回程冇去程
係好複雜所以我買飛前畫咗日曆, 一定唔會搞錯

係喎你岩！
可能第1日賣曬
SQ好似賣得好好

新加坡仲少野玩過香港, 坡仔應該仲餓過香港人

Thanks

過去食吓嘢 hea吓

去做巴膠影車，不過小心被啲坡佬屌

新加坡多B9, 好正
岩岩唔知點解兩張相各貼左兩次, 唔好意思

成街巴士都係我個username

宇通流動炸彈

嗰架野不倫不類

有得去Monkey都係為左佢

嗰啲螄蚶係咪生架？
同埋點先謂之好嘅叻沙？
利申：只食過香港嗰啲 同埋百勝廚嗰隻

百勝廚咪from Singapore
煮佢已經好食過八成香港啲偽Laksa

Air bubble flight
因航4000
小SQ 8000

因航J都係咁唔多

小SQ想食埋人隻車

香港最好食係小娘惹，拍得係結霜橋

今日ANA咁多班黎既

你地組團返鄉下

都要肯開先得

啱啱發現原來柏林新機場終於開咗

坐車經過呢間 得唔得？

我諗除左台灣唔會開之外
日，秦，韓都會諗諗

架佬快啦

1隻77W 2隻787 1隻767cargo 癲喎 咁多貨

淨係香港donki都愈開愈多
多日本貨到港都正常

今日CX都飛左起碼2隻35K+1隻359去KIX, 1隻359+1隻744去NRT同1隻333去FUK
琴日就3隻359+1隻748去NRT, 1隻35K+1隻748去KIX同1隻333去FUK
日本線多貨正常啦

11月有咩嘢當造

5000蚊allowance?

新機場terminal 1 2都幾大同有特色
但T5就用返原有SFX嘅terminal

淨係海鮮菜都多到 唔洗當造

柑 蕉 桔 梨 碌柚

仲可以走團購貨
都真係幾正
fatfat到

呢排應該係提子

但新鮮食品都多到不得了

B-HPB 今日deliver!!!

而且根據計劃，KE母公司要分部分股權比國有銀行KDB，呢點KE自己都未必想
成個bailout plan似係政府諗出黎

有冇買咗機票去先揸波？

泡菜政府肯出錢救OZ，其中一個原因係要收拾現代放棄收購之後留低嘅爛攤子
就算係而家個plan，都係想一次過救韓進同kumho

今日咁靜嘅

韓亞比人食咗

confirm了

星A又豬咗啦

一球又贏

以上仲未計HX

CX588 FUK

原來old news咗好耐

反而廚叉嚟緊會飛幾個禮拜FUK

佢傻的嗎？
虐待動物

CX取消IAD, BRU, LGW, SEA, DUB, EWR, MLE航線

運生果

轉個頭出疫苗

佢話7條都係loss making
而且 they could be reinstated once global travel returns to normal

有4條都係2018年launch
估唔到Newark 同 Gatwick 都係蝕錢

其實LGW好過LHR個機場細D 唔使行餐死

疫苗都唔會即彈
下年比晒你全球得1/3 到一半人左右打倒
唔全世界打晒都唔洗旨意全面恢復
國泰 predict 2024 年先去返上年水平其實差唔多
同埋隻疫苗嘅時效 可能要等幾年後8phase 4 review先知

呢兩條係jfk/lhr無slot而開啫

其他都預料之中
係估唔到cut Seattle
傳聞都幾好客

SEA新線，去返YVR都得
IAD唔好就真
開線無耐就轉用359細機飛

其實IAD客從何來? Washington DC同亞洲有咩linkage? SEA線就唔好彩 開咗冇幾耐就撞正反送中同武肺

SEA未來有機會開得返，AS之後入OW應該feed到客比CX
不過到時候唔知會唔會由AA自己飛

有排先復完到

之前聽過話好多揀都揀FUK運海鮮黎香港

仲有如果出city LGW快D

LGW tax都少啲

遲啲launch BHX EDI YUL好過啦
咁嘅移民潮

Heathrow Express15分鐘車程, Gatwick 可以再快d?

過關唔洗排咁耐

車程一定heathrow express 快D 但計埋其他LGW會快D 我去London 坐EK 2邊都飛過 整體LGW快D

未見識過正常既LHR
但疫情下入境都排OK耐同出境好混亂

香港人剩係去幾個大城市咋嘛
MAN開x3 daily好過

去到paddington咋嘛
之後要轉翻underground
一係就piccadilly line站站停

Gatwick搭Thameslink
去king cross / london bridge / city of london一帶
都會方便過Heathrow

拎住大行李真係坐唔到underground
我上次call uber算

BHX EDI做得起啦
BHX 做返中部客
EDI 愛丁堡 格拉斯哥 紐卡素

其實歐美都係偏耐
MAN過security check都講緊成30mins-1hrs

AIRASIA JAPAN 破產

好似無咗副假牙嘅呀婆

Birmingham 食埋nottingham/leicester

AY?
好似無得入lounge喎😂

真係閂LGW開呢兩個port好過
走去做IAD DUB唔做呢兩個真係R曬頭

明明KLM食英國轉機客食得幾和味

係得佢呢間有咁嘅玩法遮
如果仲係武肺時期飛真係要自己衡量
上到機可能食返Econ餐

本身係跟PP? 係咪無得入cx gate 1果個

呢個真，平勁多

而家全部one world可以直入CX The Wings First lounge

平時唔得
要用Qantas嗰個
但係而家

仲以為會用返510 511添

應該我講錯
實質上one world堆貴賓室應該係互用都得，當然要跟返class （睇返國泰offcial terms)
但唔知點解平時BA JL係香港都係點你去澳航嗰個

但BA J我搭完嚟就肯定可以變咗做The wing first

唔知AY/JL點玩啦

AY 300歐上J呢個offer可以入cx lounge
年頭試過入完PP first 食嘢
再去cx lounge 沖涼先上機

IAD仲要 UA HUB
如果係飛789應該ok 359都嫌佢大隻

Skytrax 5星航空公司短途線cut剩樽裝水

我國飛TPE都仲有熱餐

疫情下我國已經成為全球最佳airline沒有之一

QR

510 本身係停台北

咁無咗YVR JFK呢個sector之後都照keep 888個number啦

去袋鼠飲痴痴咬叉燒啦

EK都有
但EK咁樣up唔比lounge access你

講真，QR對亞洲留學生吸引力真係唔大
但中東學生ok嘅

呢間學生會好似幾好福利
唔知啲幹事能唔能幹

有無人玩 aviationtag ?

一早估到會收都柏林皮

The Wing J都閂咗咩

Terminal 1終於解封
可以唔使機票自出自入

難怪今朝收工見收起晒鐵欄

不過機場咁多藍店
可以放棄機場

以前間唔中心情靚可以去T2觀景台睇飛機
依家T2都冇埋

737 max 就有得飛返

而家去機場睇香港人走難

黃世柒又鳩upLGW本身已經停左大半年 咁都吹到同政治有關

外行人講內行嘢

反而BA停飛HKG就真大獲

佢d野聽下好

咁都有得9up...
Lgw唔同機場又要搵過晒ground handling
呢啲咁嘅時節點會唔cut佢
本身lhr都有5班

更可況
世柒一直叫BNO唔好坐篤航去英國
篤航LGW收皮又駛乜咁如獲至寶

不過大環境咁睇
有得走就好走
遲下支共鎖國，人錢走唔到就喊都無謂

陳雲都有講如果覺得CX信唔過就唔好搭

唔好ON9啦好無
你係香港殺左隻狗
話撚知你搭美國3寶
的士緊無TAKEOFF APPROVAL都泊要返GATE
就算空軍一號都起唔到機呀講緊
結論,港共要做你,點都死

Adelaide幾時變咗由cx111 syd機駁腳做

早幾日駁埋Brisbane

但含撚AA仲係話有人駐守緊

解封有乜用, 連bubble都就爆

簡單啲
送機接機
唔駛再咁撚麻煩話要親屬朋友帶住先得

即係話只要話係接機送機嘅話就可以入去?

按AA講法
ramdom check
佢問起你先好睬佢

離港層落車位
4個入口開返晒

111去 2156返

邊位清買左猴子國

好似4×

unlinked先計
要等4點半先知

聽日點都照飛, 23號即停就好笑

聽日起碼60+
陣間直播應該會篤爆氣泡

delay 兩星期
氣泡呢個名真係好邪

頂本身諗住12月去到SIN就今年唔再諗去旅行
唔通個天都想我去多轉歐洲?

泡沫經濟

真氣泡爆破

台灣咁穩陣
點會肯開

拮波條友應該很暢快

台灣自己玩緊真內循環
同埋全民係恐懼撚

民進黨點會政治自殺咁中門大開

如果開新加坡係自殺
咁國民黨叫開放兩岸泡泡算唔算謀殺

KMT在野黨，擺明玩爛玩膠玩死DPP
但DPP話當初同帛琉搞Travel bubble
點知吹完就無左件事

但最緊要鄉民聽完開心
下次九合一記得投DPP就得

邱騰華都講到明冇同台灣傾啦
香港同日本都爆得咁勁快D同日本傾就岩

台灣plan 2021 Q4開嘛

關稅華點會搵台灣傾
基本法都無腐乳
政治不正確想被人批死咩

而日本要搏奧運
傾係遲早時間

FUK D貨點傾返來？

FUK貨要做temperature control
大多數做唔切R到嚟做

不過貨愈運愈多
真心遲下老母再炒人都未到廚叉炒

HX 不死架

下次揀轉機要有個心理準備駁機果程用細機會裝唔曬啲行李

大到無倫怎麼倒 支那銀行水滔滔

我理解係，FUK普通貨直送香港都攞唔到價錢，通常係轉kix nrt 返來，直機仲要係鮮貨真係圍內的人先有得做

@對羊

咁廚叉獨市咁耐CTS cargo
而家佢R到奇怪port都唔奇

想佢炒人
後悔攞左個個濕鳩scheme

深水埗 KA兜抵屌好多

你金巾唔係跟貨機跟到爆廠咩

但人工無成截
人地又唔apply 又可以奶足

咁多負皮狗

個scheme本身就紅巾最驚
金巾真係唔駛怕

除非CAD話唔要cabin crew跟機
唔係你公司日日開十班八班
真係跟到你唔想做都得

宜家不爽就係 可以奶足人工又無事
理得金巾紅巾 無apply 正一食屎狗

不過紅巾好似唔係好多人拎
反而睇到啲金巾拎嘅好似比例上多啲
依家唔炒 可能玩完保就業就黎料

以為真係堅係會炒 點知越做越有
所以家陣好嬲

金巾上到貨機有乜做

星宇12月19號開TPE-TNN微旅行

好似都係純粹 fulfil 客機要有 cabin crew 個要求?

UO 啱啱收左部320

湊下機頭佬 簽返啲report 係咁多

d機頭佬上到天係咪換返便服開party?

咁持續收新機
堆A320CEO應該係澳洲等其他公司收留

發夢聽到個強國機頭佬晾泳褲

救生衣嚟啫

沉日遇到個layoff左嘅ka機頭
interview左大灣區航空
佢話過程3分鐘都無 係佢做過最快嘅interview
問我覺得點 搞唔搞得成
我話成就實成 支那d政治野唔掂都要死掂佢，但如果你出面搵到差唔多人工嘅就唔好揀佢
佢話而家出邊無公司請人
好多機頭都係睇錢 有家人要照顧
個個洗慣晒 返唔到轉頭
佢自己一支公就無所謂
我問大灣區比幾錢
佢話未知 應該同ka差唔多
話自己都要暫時返老家住同睇下有無野做住先
香港咩都貴

慘， 有邊個諗過機師會無人要無工開

但大湾区唔係話用737咩
二奶班巴士機頭真係in得成咩

向現實低頭啦
大陸出返KA人工仲想點
分分鐘仲高話新約cx機頭
做人現實d好 政治當飯食咩

香港幾耐無base airline專飛737

七年唔算好耐

反而中華飛737
分分鐘仲歷史過base airlines

星宇1月開KUL

Sam Chui 真係好屈機

做乜唔入黎問
早排仲好撚厚面皮

一直都on99咁

btw 而家都係好厚面皮

[航空]連登飛機膠討論區69

1000